全世界先葵青，再現場決定入唔入機場

成點鐘都仲係到嘈去邊

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Push

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

咪撚就係
咁想今日入機場咪光速行完再搭巴士入囉